無題。蘭晚。

today is 文藝

豆腐靚

魚靚 係蒜燶左少少

謝

但係條魚真係脆

好正 姨姨好勁

是

好憎依隻街市豆腐 又鞋又有陣味

冇人欣賞後面碟豬肚？

二餐魚尾
今次魚頭

你果間姐

我麻麻

也脆

好靚喔